## 修改

### fa_user_rank 表
image 的长度过短,无法放入图片链接
100 -> 255


### fa_store 表
bannerimages 长度过短,可能无法放入图片链接

### fa_xshopmsg_messages_type 表
bimage fimage 长度过短,无法放入图片链接

### fa_adzone_ads
去除code 不为null的限制

### fa_adzone_zone
去除code 不为null的限制

### fa_cms_channel
image bgimage  长度过短,无法放入图片链接
diyname 取消不为空限制

### fa_ball_topic
image dec_image 长度过短,无法放入图片链接





### 2021年7月29日
+ 门店管理  地址选择地图
+ 宠物大小管理完成
+ 宠物分类完成
+ 房间分类完成
+ 房间管理完成
+ 预约订单评论完成
+ 预约项目价格管理完成


2021年7月31日
+ 标签管理
    + 标签分类完成
    + 标签详情完成
  
+ 会员动态
  + 话题管理完成
  + 朋友圈明细完成
  + 朋友圈评论明细完成
  + 宠物日记完成完成
  

2021年8月2日
+ 营销管理
  + 投票管理
    + 打赏订单完成
    + 报名管理完成
    + 打赏设置完成
    + 投票管理完成
    + 参赛人员完成
  

2021年8月3日
  + 投票明细
+ 订单列表
  + 支付记录完成
  + 订单发票完成
  + 充值订单完成
  + 购买等级完成
  
+ 反馈管理
  + 反馈管理完成
  
2021年8月4日
+ 订单列表
  + 预约订单明细完成

+ 苹果内购
  + 商品管理完成
  
+ 每日任务管理
  + 任务系统设置完成
  + 签到设置积分完成
  + 完成任务记录完成
  
+ 规则管理
  + 规则管理完成
  
+ 手机端配置
  + 首页设置完成
  + 视频管理完成
  

## 2021年8月5日
+ 订单列表
  + 订单商品完成
  
+ 手机端配置
  + 会员消息类型管理完成
  + APP版本管理完成
  + 支付类型完成
  

## 2021年8月6日
+ 广告管理完成

+ 寄宿预约订单完成
+ 同城接送订单完成 待优化
+ 商城订单金额统计

## 2021年8月9日

+ 游戏设置
  + 常规任务
  + 常规任务记录
  + 宠物等级
  + 装扮分类
  + 宠物分类
  + 背包管理
  + 宠物姿势
  + 已领养宠物管理
  + 游戏玩家
  
### 2021年8月10日
+ 游戏设置
 + 宠物管理  
 + 每日任务
 + 每日任务记录
 + 物品分类
 + 物品管理
 + 装扮管理
 + 商品管理

### 2021年8月11日
+ 首页数据图表相关接口 
+ 文章标志
+ 文章分类




###
+ 订单列表
  -[ ] 商城订单
  -[X] 订单商品
  - 

## ToDo
-[ ] 商城订单订单状态含义 
  
### Q
一个单元格多个avatar,渲染后的dom没有src 导致图片不显示

props 单向 父向子流动